別讓藍絲跑了

今日家庭飯局，有條PK藍絲親戚係度繼續發表佢地腦殘偉論，話國安法係好嘢，撐阿爺（真係唔知點解有啲人咁鐘意亂認祖宗），又話香港比暴徒搞到亂曬又盛。但係又話自己同身邊啲藍公務員朋友都即刻賣股票準備投資移民台灣
藍絲ON9就人所周知，但如果真係成班藍絲，黑警走去移民台灣，一來益左佢地，二來到時攞曬台灣護照，有投票權下次投共就PK，想問問各位手足，有冇辦法搞搞佢地，等佢地一起共享大灣區榮耀

cap 圖比移民局

同台灣移民局report返
記得比齊個人資料

之前係點樣搞到台灣移民署發po話唔會放香港黑警移民入去？咁搞法台灣真係邊冇掩雞籠

想制裁藍絲

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

其實真係好頹，班PK藍絲賣港奶共賺錢，賺夠就走人仲要遲啲賣埋台灣都似

哇屌分分鐘搞到台灣淪陷
大義滅親cap曬d言論俾台灣移民局
懶理佢老母想唔想移民
有殺錯無放過
還台灣一個清淨樂土

條PK口講，同埋佢仲要好多所謂中產朋友都咁做

台灣政府應該查清楚啲人嘅社交媒體、政治傾向，咪畀班藍屍滲透入去

睇黎要開多條全民cap圖上繳台灣戰線
平時奶共奶得咁爽唔洗還吖

走資正港獨

推一推

不停推錯不推文